
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Un parti d ' aménagement qui se limiterait ainsi au double axe principal de la Seine-aval , et aux axes secondaires de la Marne et de la Seine-amont serait toutefois incomplet et en partie illusoire .
Entity Name (Type) :: Seine-amont (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Un parti d ' aménagement qui se limiterait ainsi au double axe principal de la Seine-aval , et aux axes secondaires de la Marne et de la Seine-amont serait toutefois incomplet et en partie illusoire .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Un parti d ' aménagement qui se limiterait ainsi au double axe principal de la Seine-aval , et aux axes secondaires de la Marne et de la Seine-amont serait toutefois incomplet et en partie illusoire .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Un parti d ' aménagement qui se limiterait ainsi au double axe principal de la Seine-aval , et aux axes secondaires de la Marne et de la Seine-amont serait toutefois incomplet et en partie illusoire .
No features found.

